藥股係咪已經玩完？

水尾先入，走左執得幾舊，今日跌得仲甘啲

傻仔

幾舊叫隻141啦

明哂

雲爺爺放左，入得。

我尋日放左啦，今日再跌多啲
好彩

係呀

1177 咁硬淨既

真藥股

恆瑞今日升

我玩綠葉，以為硬淨，插到

唔玩內需？

有冇no.

試下玩四環

垃圾

唔識

唔怪得啦

未
多謝雲哥
雲哥你隻2186點

好波
我隻1093有救

1177

聽日瞓身1177

ok

咁都算內需

放過我 唔好ok

你大獲，動物仔想上你船

啲藥股冇put買

樓豬又話一齊叫G

個套又穿

屌，聽日啲藥股走得

淨係吹

仲玩藥

無兄冷靜啲，佢走咗貨

你入股就預左架啦

呢d市
玩遊擊就岩

我明明都冇開post講

姐係準備新一升浪

燈塔唔係要開post先開始燈

我有賺幾舊架

又話走?

.......

人人都講緊賺幾千幾萬 但你就為左幾百幾十 逼害大家

前日本來執千幾
跌到得返幾百

你入下跌既緊股 可能負負得正

1093都未破長線升軌50天線，又唔係大成交跌，玩咩完

藥玩完了
係時候到內房 ...

屌你咁多口一陣佢入內房就仆街啦

多謝雲爺爺

上年業績太好，市場高估左前景，出第一季業績就仆街

感激

手上3隻藥股 多謝

樓豬燈到

尋日買左神威

樓豬可唔可以燈我

算吧啦1177升咗幾日會回調架，你入得黎就會跌架啦
利申佔七成盤

入唔入返綠葉好

係

感謝雲神燈番我隻藥股上黎

得個望字

其實你係咪認真 定係9玩？

晴巴
點解咁問
我之前買左啲，佢插落黎我執幾舊放左

原來係雲哥你...

中呀

今次真係中

回小小姐 特價時段又到

股神有無渣1548

雲爺依家有無正股係手

熄燈

入左咩

樓豬on9